# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022, Fallen_Breath
# This file is distributed under the same license as the MCDReforged
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MCDReforged \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-22 20:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#: ../code_references/plugin.rst:3
msgid "Plugin Stuffs"
msgstr "插件相关"

#: ../code_references/plugin.rst:6
msgid "Attributes"
msgstr "插件属性"

#: mcdreforged.plugin.type.common.PluginType:1 of
msgid ":doc:`Format of the plugin </plugin_dev/plugin_format>`"
msgstr ":doc:`插件的格式 </plugin_dev/plugin_format>`"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.type.common.PluginType.builtin:1 of
msgid "MCDR builtin plugin"
msgstr "MCDR 内置插件"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.type.common.PluginType.solo:1 of
msgid ":ref:`plugin_dev/plugin_format:Solo Plugin`"
msgstr ":ref:`plugin_dev/plugin_format:Solo Plugin`"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.type.common.PluginType.packed:1 of
msgid ":ref:`plugin_dev/plugin_format:Packed Plugin`"
msgstr ":ref:`plugin_dev/plugin_format:Packed Plugin`"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.type.common.PluginType.directory:1 of
msgid ":ref:`plugin_dev/plugin_format:Directory Plugin`"
msgstr ":ref:`plugin_dev/plugin_format:Directory Plugin`"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.type.common.PluginType.linked_directory:1
#: of
msgid ":ref:`plugin_dev/plugin_format:Linked Directory Plugin`"
msgstr ":ref:`plugin_dev/plugin_format:Linked Directory Plugin`"

#: ../code_references/plugin.rst:13
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata:1 of
msgid "The metadata of a MCDR plugin"
msgstr "一个 MCDR 插件的元数据"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.id:1 of
msgid "The id of the plugin. Should match regexp ``[a-z][a-z0-9_]{0,63}``"
msgstr "插件的 ID。应该与正则表达式 ``[a-z][a-z0-9_]{0,63}`` 匹配"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.id:5 of
msgid "Plugin id starts with non-alphabet character is no longer allowed"
msgstr "不再允许以非字母字符开头的插件 ID"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.name:1 of
msgid "The name of the plugin"
msgstr "插件的名字"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.description:1 of
msgid "The description of the plugin"
msgstr "插件的描述"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.description:3 of
msgid ""
"It can be a regular str or a ``Dict[str, str]`` indicating a mapping from"
" language to description"
msgstr "它可以是一个正常的 str，或者一个代表从语言到描述映射关系的 ``Dict[str, str]``"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.author:1 of
msgid "The authors of the plugin"
msgstr "插件的作者"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.link:1 of
msgid "The url to the plugin, e.g. link to a github repository"
msgstr "插件的网址，如指向 github 仓库的链接"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.version:1 of
msgid "The version of the plugin, in a less restrictive semver format"
msgstr "插件的版本，格式为一种约束弱化版的语义化版本格式"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.dependencies:1 of
msgid "A dict of dependencies the plugin relies on"
msgstr "一个储存了插件依赖的 dict"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.dependencies of
msgid "Key"
msgstr "键"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.dependencies:3 of
msgid "The id of the dependent plugin"
msgstr "被依赖的插件的 ID"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.dependencies of
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.dependencies:4 of
msgid "The version requirement of the dependent plugin"
msgstr "被依赖插件的版本要求"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.entrypoint:1 of
msgid "The entrypoint module of the plugin"
msgstr "插件的入口点"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.entrypoint:3 of
msgid "The entrypoint should be import-able"
msgstr "入口点应当是是可以 import 的"

#: mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.get_description:1 of
msgid "Return a translated plugin description in str"
msgstr "以 str 类型返回一个翻译后的插件描述"

#: mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.get_description
#: mcdreforged.plugin.meta.version.Version.__init__
#: mcdreforged.plugin.meta.version.VersionRequirement.__init__
#: mcdreforged.plugin.plugin_event.LiteralEvent.__init__ of
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.get_description:3 of
msgid ""
"Optional, the language to translate to. When not specified it will use "
"the language of MCDR"
msgstr "可选参数，翻译的目标语言。若未指定，使用 MCDR 的语言"

#: mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.get_description of
msgid "Returns"
msgstr "返回值"

#: mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.get_description:4 of
msgid "Translated plugin description"
msgstr "翻译后的插件描述"

#: mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.get_description_rtext:1 of
msgid ""
"Return a translated plugin description in :class:`RText "
"<mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase>`"
msgstr ""
"以 :class:`RText <mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase>` "
"类型返回一个翻译后的插件描述，"

#: mcdreforged.plugin.meta.metadata.Metadata.to_dict:1 of
msgid "Create a dict present of this metadata object"
msgstr "创建该元数据对象的 dict 表示"

#: mcdreforged.plugin.meta.version.Version:1 of
msgid "A version container that stores semver like version string"
msgstr "一个储存类似语义化版本的版本字符串"

#: mcdreforged.plugin.meta.version.Version:3 of
msgid "Example:"
msgstr "例子："

#: mcdreforged.plugin.meta.version.Version:5 of
msgid "``\"1.2.3\"``"
msgstr "``\"1.2.3\"``"

#: mcdreforged.plugin.meta.version.Version:6 of
msgid "``\"1.0.*\"``"
msgstr "``\"1.0.*\"``"

#: mcdreforged.plugin.meta.version.Version:7 of
msgid "``\"1.2.3-pre4+build.5\"``"
msgstr "``\"1.2.3-pre4+build.5\"``"

#: mcdreforged.plugin.meta.version.Version.__init__:1 of
msgid "The version string to be parsed"
msgstr "被解析的版本字符串"

#: mcdreforged.plugin.meta.version.Version.__init__ of
msgid "Keyword Arguments"
msgstr "关键字参数"

#: mcdreforged.plugin.meta.version.Version.__init__:2 of
msgid ""
"If wildcard (``\"*\"``, ``\"x\"``, ``\"X\"``) is allowed. Default: "
"``True``"
msgstr "是否允许通配符 (``\"*\"``, ``\"x\"``, ``\"X\"``)。默认值: ``True``"

#: mcdreforged.plugin.meta.version.VersionRequirement:1 of
msgid "A version requirement tester"
msgstr "一个版本要求测试器"

#: mcdreforged.plugin.meta.version.VersionRequirement:3 of
msgid "It can test if a given :class:`Version` object matches its requirement"
msgstr "它可以测试一个给定的 :class:`Version` 是否满足其所储存的版本要求"

#: mcdreforged.plugin.meta.version.VersionRequirement.__init__:1 of
msgid ""
"The requirement string, which contains several version predicates "
"connected by space character. e.g. ``\">=1.0.x\"``, ``\"^2.9\"``, "
"``\">=1.2.0 <1.4.3\"``, `\"\"`"
msgstr ""
"版本要求字符串，含若干个通过空格字符连接的版本谓词。例子: ``\">=1.0.x\"``, ``\"^2.9\"``, ``\">=1.2.0 "
"<1.4.3\"``, `\"\"`"

#: ../code_references/plugin.rst:27
msgid "Plugin Event"
msgstr "插件事件"

#: mcdreforged.plugin.plugin_event.PluginEvent:1 of
msgid "The abstract base class of plugin event"
msgstr "插件事件的抽象基类"

#: mcdreforged.plugin.plugin_event.PluginEvent:3 of
msgid "A plugin event has an :attr:`id` field as its identifier"
msgstr "插件事件拥有一个 :attr:`id` 属性，作为其标识符"

#: ../../docstring mcdreforged.plugin.plugin_event.LiteralEvent.__init__:3
#: mcdreforged.plugin.plugin_event.PluginEvent.id:1 of
msgid "The id of the plugin event"
msgstr "插件事件的 ID"

#: mcdreforged.plugin.plugin_event.LiteralEvent:1
#: mcdreforged.plugin.plugin_event.MCDREvent:1 of
msgid "Bases: :py:class:`~mcdreforged.plugin.plugin_event.PluginEvent`"
msgstr ""

#: mcdreforged.plugin.plugin_event.LiteralEvent:1 of
msgid "A simple and minimum implementation of :class:`PluginEvent`"
msgstr ":class:`PluginEvent` 的简单且最小实现"

#: mcdreforged.plugin.plugin_event.LiteralEvent:3 of
msgid ""
"All information you need to construct a :class:`LiteralEvent` object is "
"only the event id"
msgstr "构造一个 :class:`LiteralEvent` 对象所需的所有信息仅有事件 ID"

#: mcdreforged.plugin.plugin_event.LiteralEvent.__init__:1 of
msgid "Create a :class:`LiteralEvent`"
msgstr "创建一个 :class:`LiteralEvent`"

#: mcdreforged.plugin.plugin_event.MCDREvent:1 of
msgid "Plugin event that used in MCDR"
msgstr "MCDR 使用的插件事件"

#: mcdreforged.plugin.plugin_event.MCDREvent:3 of
msgid "Generally, only MCDR is supposed to construct :class:`MCDREvent`"
msgstr "一般来说，只有 MCDR 才被允许构造 :class:`MCDREvent`"

#: mcdreforged.plugin.plugin_event.MCDRPluginEvents:1 of
msgid "A collection of all possible :class:`MCDREvent` objects used in MCDR"
msgstr "MCDR 中使用的，所有可能的 :class:`MCDREvent` 对象的集合"

